精神病 失業 公屋 白卡 年青 未婚 碩士學歷

家人有兩層私樓 已退休
希望小兒能儘快結婚生子
現徵絲打一名 儘快結婚
有意留言 交換個人資料
如有問題 可以提出

留名

有咩問題大家可以提出

有興趣

公屋定私樓

只限絲打

家人坐擁兩間私樓物業
坐擁近千五萬身家

巴打不能在香港合法結婚
亦不能產子

Pmed